試著說 福建佬搞亂香港

福建佬 搞亂香港

正式宣佈唔洗入北角
現加得記者已經開打
可以將警黑合作更多更大咁發揮
我哋要做嘅係收集今日北角打記者嘅文宣
而唔係入去比黑警搵機會話
因為有示威者挑釁 所以發生暴力事件

入到去只會令到記者被福建佬打嘅事被淡化咗

幫大陸同胞賺多啲，或者過兩日先去消費！

不撤不散 各自努力
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
唔好意思，阻你一陣
-
香港人重要日程：

8月16日：學界集會（2000遮打花園）

8月17日：教師大遊行（1100遮打花園）
8月17日：光復紅土（1530紅磡碼頭）

8月18日：荃葵青遊行（1400葵涌運動場）